眾聞 【引渡修例】逃犯條例法案委員會混戰 鏡頭捕捉4小時議會內外

眾新聞 CitizenNews

眾聞
【引渡修例】逃犯條例法案委員會混戰 鏡頭捕捉4小時議會內外

撰文: 記者周滿鏗 | 發佈日期: 11.05.19 | 最後更新: | 2019-05-11 19:34:19

請支持《眾新聞》，成為訂戶

【攝影： 周滿鏗】立法會修訂《逃犯條例》法案委員會鬧雙胞，周六早上，立法會會議室一，同時出現由民主派和建制派主持的會議，場面一度混亂，多名議員受傷，范國威更不適送院，建制派推選的主持石禮謙期間宣佈暫停會議，民主派期間則繼續開會。

建制派經閉門討論後，接近11時轉移會議地點至會議室二，民主派加入會議，場面再次混亂，石禮謙宣佈休會。鏡頭捕捉了在這四個小時期間，議會內外的情況：

請加入成為眾新聞的月費訂戶，長期支持我們的工作。所有訂戶都可以收到我們的「每周時事」通訊 。

月費訂戶網址：

－－－－－－－－－－－－－－－－－
入面仲有幾幅圖

我對呢幅最有感覺

多謝大家盡力

同喺佔中時候 見到一班後生戰到筋疲力盡清晨癱軟瞓喺干諾道 嗰幅圖一樣咁觸動／感觸.